{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54000&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포찬이네초가집펜션"
    },
    "text": "このペンションはVJ特攻隊に放映されたペンションで、天然資材で建てられた大きな庭園を持っています。 ペンション周辺には城邑民俗村と日の出ランド、ビザ林が位置しています。 しかし、バーベキュー場は新型コロナウイルスにより利用が制限されました。 入室は午後5時から可能で、退室は正午12時です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 しかし、ピックアップサービスは提供されていません。 バーベキュー施設は炭とグリルを無料で提供し、バーベキューの材料は2人基準で5,000ウォンです。 最大人数を超えたり、保護者同伴がない未成年者はご利用いただけません。 ペットは入室できず、写真と実際の姿は異なる場合があります。 紛失や毀損は使用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に客室料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションはVJ特攻隊に放映されたペンションで、天然資材で建てられた大きな庭園を持っています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には城邑民俗村と日の出ランド、ビザ林が位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は新型コロナウイルスにより利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを無料で提供し、バーベキューの材料は2人基準で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴がない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の姿が異なる可能性はありますか？",
            "answer": "写真と実際の姿は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "紛失や毀損は使用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に客室料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 503
    }
}